4日無沖涼了 依家準備free hug囡囡

諗起都扯扯地

囡囡：

臭味相投